激光脫鳩毛

邊間好 有無啲女職員 純粹覺得男好基

一陣打個尿震脫埋碌鳩鳩

好撚好笑

菊花不保

唔搵男職員因為扯咗就唔好啦

搵男職員扯左仲唔好喇

扯咗佢會幫你吹返軟佢

認真問 好嗎

扯咗女技師會幫你打咗J先再脫
利申：見過

more

好似係調轉，要你硬左先易脫
利申：聽人講

拍親片d人都係不舉

條友，，，，，反來反去都硬唔起來

應該痛到仆街